in恆生

有無人近排in左
仲未收到offer

有
等緊消息

咩位

準備in

teller 位

大約係咩玩法

in過
問左幾條英文問題完全冇準備同唔識答
最後冇講野得英文自我介紹講到幾句
中文問題正常對答
一星期後比offer但我reject左
利申唔係做開服務性行業
做緊運輸
恆生應該都好等人用有手有腳就請

咁撚搞笑

佢開咩價比你

運輸依家好撈咩?

14k再加1k bonus
我諗teller唔岩我性格做所以先唔做

留個tg我話你知問d咩野啦爸打
幫人幫到底